川普卸任後曝光率大減 CNN收視暴跌34%

過去四年積極批評時任美國總統川普的有線電視新聞網（CNN），在川普卸任後，收視率暴跌34%，每日平均觀眾由過去的250萬人，大跌至110萬人；晚上黃金時段的主要年齡層觀眾流失率更高達47%，分析指與川普曝光率減少有關。

福斯新聞報導，去年大選後第二日（11月4日）到今年拜登宣誓就職總統當日（1月20日），CNN平均每日有170萬名收看觀眾，晚上8時至11時的黃金時段，平均觀眾多達250萬人。而去年12月28日至今年1月20日，即川普支持者闖入國會期間發生的相關新聞，CNN平均每日收看人數更增加至220萬人，黃金時段觀眾增至310萬人。

....

轉屌拜登咪得 邊個做咪屌邊個

正常一定係咁
但當年你頂到咁行
轉身？

you are fake news

本身都蝕錢 而家應該仆直

屌自己友做咩

CNN只係一隻依附著侵嘅寄生蟲

trump上台係互惠互利

無侵你個閪台有撚人睇咩

冇哂噱頭
同tvb一樣

如果時事台被取締,波台應該都會咁

d 節目好悶

仲有好多野可以玩

同大紀元一樣

侵侵開記者會問答時間勁好睇

求仁得仁

垃圾fake news台

央視無人睇

咁五毛幾時都唔會無需要嘅
就算共產黨took over咗全世界都要維穩嘅

侵侵係幾識做節目 佢wwe個到已經睇得出

所以而家CNN係咁搵嘢嚟屌
屌英國皇室又無回響，就繼續屌共和黨但又無料到
所以而家無人理CNN囉陰公

當日CNN壞心眼唔畀D談特
朗普既人講咁多野

轉吊白左黑人咪得囉

抵撚死啦 成日消費侵侵

xinn自己友嚟

同川普一齊死啦 屌你老母CNN

一條冇人格既老痴漢，冇價值冇風格，點屌都悶

熱狗唔係本土派都幫本土派講野
原來咁好人的
多謝師兄你分享

ds 大把錢，媒體作為宣傳抹黑咁好用既工具點都要維持落去

觀眾就係咁，有條友成日講下啲juicy 嘢咪會睇，即使係邊睇邊鬧，有話題有gimmick 咁先有noise
依家條失智老人，連鏡都唔出，我做乜無啦啦要睇你，開netflix 唔好？

Chi na news network

剩係大戰籃波撚都有排玩

其實屌到啪啪聲，但邊個有興趣睇CNN屌拜登？

Xi N N

佢唔蒲頭冇野屌到

cnn 係民主黨企業黎

米飯班主嚟喎
咪玩

上星期睇cnn 佢係講返trump 大事回顧咁
追住diu

啲主持講拜登就感動到眼濕濕
拜登做咩都冇投訴都唔知有咩好講

好掛住侵侵
以前會睇侵侵問答環節
但拜登上左台之後我真係睇都無睇過

屌到自己食屎

CNN app 都del 咗好耐

因為都無開過記者會

屌條死魚無反應...無野睇